年尾先黎失業

屌 又冇女又冇錢咁過聖誕

本身做邊行?

凱晴bb咁快又失業？

It dog

好彩聖誕不消費

邊行都難搵 得啲深藍就係咁請人

degree? 出面d post 講到好好景

高清仔咋

出面請開兼價奴工做IT
炒人都係炒IT先
你話係咪IT好景?